恆指大升500，一齊講下大家追左咩貨

7500

788

788 2018 883 6869 941

點睇第二個呂布出名過你

一律2800

6690

做咩買曬啲垃圾股

呢隻咁垃圾都買，小米都好過佢喇

呢堆垃圾狗也不屌，傻西至 SH

市跌佢唔跌, 市升佢唔升
買來做咩?

廢佬: 收息

高追大師